我寧願未來5年晚晚食罐頭魚，雪藏雞翼，公仔麵，都唔會裝安心出行。你呢 ?

唔好癲啦

吹水台只限吹水

餐廳賣既一直都係罐頭魚，雪藏雞翼同公仔麵,你幾時有錯覺係新鮮貨?

唔撚識煮野食？

你暴露左自己係窮L無錢去食幾千蚊一餐嘅身份

邊個堂食就係鬼

errrrr
咁你呢？
你唔去食幾千蚊 去食罐頭？

我會買外賣

算吧啦

errrrr
知唔知咩叫 "寧願" ?
小學中文未畢？

你呢師

如果佢遲d玩埋去超級市場都要用安心上路
咁點算

Ok咁我叫hktvmall
佢又可以強制送貨條友要用安心上路

有錢洗乜撚野寧願

有錢人表示我全都要
寧乜撚野

errrrr....

I repeat:

知唔知咩叫 "寧願" ?
小學中文未畢業？

講邊個唔識講
做唔做到你自己知

佢係專蝦啲冇選擇嘅人

你現正處於吹水台

係做到先好講

和牛/刺身咪又係雪藏

你現正處於 18 vs 8 比數落敗緊嘅下風
而你覺得自己講嘅冷嘲熱諷心理嘅說話係有說服力???

你做到先講啦

我嚟會，講完

我寧願去食餐餐幾千蚊都唔會食罐頭魚

咁樣唔得？
on9

我寧願去食餐餐幾千蚊都唔會食罐頭魚同裝安心出行

直接屌打埋你個窮系笑人食唔起幾千蚊

咩叫 "你做到先講"？

你係咪唔敢面對你已經輸到 40 vs 12 ？

點解唔係你令我做唔到你先講?

你呢D叫犬儒契弟主義，明唔明呀，垃圾

其實自己煮都可以好好食

幾時諗住行路？
搭車唔駛講
你揸車過橋過隧道一樣可以scan樣scan
車牌

可以玩到最盡係你只要使錢就要安心出行
師兄你快啲學打獵

九撚唔搭八，你講咁多所謂「道理」有咩用?

你絛鳩UP 垃圾，如果覺得自己真係做得到呢個「五年承諾」，就唔好講咁多野，而家立即自己開個YOUTUBE CHANNEL ，拍低呢五年三餐食過咩，你五年後先再同我喺度鳩UP 啦。

你做唔到，你只係一個無病呻吟既柒碌咋，屌你老母垃圾。

BLOCKED

唔裝

正評，但實際上最驚被迫，例如老細叫食飯，或者見客食飯........

做咩呀？你好醜怪好肉酸啊……
係咪反駁唔到 40 vs 12
所以就失常跳制以為用粗口就可以遮醜？
你真係好肉酸好核突啊……

笑撚左
上網按個正皮負皮就以為當真
上腦?

我屌你個老母咁有冇人正皮你呀？吓？冇呀！你條垃圾！你條廢柴連網上都冇人正皮你，你唔撚係覺得真實世界會有人正皮你吓話？你食屎啦豬閪！

比人講中左就要屌人老母了
發嬲了發嬲了 好驚驚呀

你岩你岩 有正皮就大晒嫁啦 有正皮就好威威嫁啦
SOR 我錯了

吓？你係咪思覺失調呀？你覺得自己講中左乜嘢呀？我真係好想聽下你條柒頭解釋喎！講啦我屌你老母，唔講正契弟呀。

係啦係啦 你岩啦你叻晒你威晒啦 OK?

小朋友唔好下下屌人老母先得嫁
一係我比低個地址你 你自己去啦

另外
呢到咪講左 你文盲定點呀

做乜嘢啊你？係咪比我屌到無地自容，顏面全無，面目無光
所以就採取 "係啦係啦你最叻啦" 嘅鴕鳥政策，做縮頭烏龜，逃避現實啊?
以為咁樣就可以逃避到我屌到你條撚樣以後唔敢再上網留言啊???

邊到有逃避過你

要逃避你我洗唔洗入黎留言呀
你就真係思覺失調啦
笑死我 屌到我唔敢再上網留言? 你邊位呀
諗大左?
拎個少少正皮就以為自己好多人撐

去網購買餸囉

"邊到有" 逃避過你 ……

其實你係咪太撚蠢
所以睇唔到其實 "邊到有" 三個字已經係逃避緊？

唉……你真係好可憐……

乖啦 唔好咁小朋友 玩捉字?

定你未學到個意思
定真係要打書面語

請問我那裡有作出逃避你的行為或動作?
輸入數個字來滿足你而已,別以為這樣就已經代表逃避,
還是你是自己思覺失調幻想出來的嗎?

還是回歸主題
是不是在連登討論上取得正面評價是一件很光榮的事,
為什麼要拿正面評價的數量去自瀆。

唉，原來你真係蠢到咁可憐……

你係咪真係睇唔到 "請問我那裡有" 呢句，其實已經再一次出賣左你係一個逃避現實嘅懦夫嘅真相？

做咗好耐

屌打

我請個大廚返黎日日煮比我食好過

你餐餐4,5十蚊既茶記就梗係啦